共產黨：美方與其關心12名港人的死活 不如關心35萬因武漢肺炎死去的美國公民

回應蓬佩奧就12港人案對中方批評 外交部促停止抹黑

在北京，外交部發言人華春瑩表示，就12名港人的案件，中國司法機關依法辦案，美方無權干涉。

華春瑩在外交部例行記者會，回應美國國務卿蓬佩奧批評中國共產黨迫害12名港人時表示，中國是法治國家，有法必依，違法必究，敦促美方停止對中國的誣蔑抹黑，停止借香港問題干涉中國內政，停止干涉中國司法主權。

華春瑩又說，美國的新型冠狀病毒疫情已造成2千多萬人確診，35萬多人死亡，質疑蓬佩奧有否對逝去的生命表達同情，有否為拯救生命而作出努力，指出大疫當前，無所作為、草芥人命才是真正的無情，才是對人權的真正蔑視。

美國：丫屌你老母你個仆街提醒我兩筆數都要同你計清計楚

屌你老母仲好意思提

分化狗，block

why not both?

防疫撚：係囉 白皮豬防疫差到 唔戴口罩

俾呢個地獄鬼國再強啲, 全世界都要仆街冚家鏟

串得好
Biden奶啦

九唔搭八

痴線 美國2億人死幾十萬人有燃所謂

提醒美國向中国索償

死幾千萬人共產黨咪又係當喜事黎搞
關心美帝果35萬人之前不如諗定點慶祝凍死一堆支那人先啦

請教巰，點關心死撚咗嘅人?

巰 一下

直線叫美國打柒支那

支那冇人死

登登: sorr9ly囉

Why not both?

口交部把口咁臭食咗屎嚟？